有冇人同我一樣都係浪子？

點浪法先？

毒撚就毒撚啦
浪子

比女撩 特登唔理佢
佢一定愛死我

表白左未

等緊佢向我表白
Sor 毒撚好可怕

識左好耐？

一年多
每星期都比佢約出嚟食飯

毒撚好可怕

抵你死